[新牌仔] 新車主車內用品討論 (e.g. 差電器/車Cam/etc)

巴打們大家好
疫情關係小弟平平地買左嫁二手車
發現其實一架車都幾多野要買
好似差電o個D咁
今次主要想請教一下大家平時用邊隻差電? (插點煙)
我去深水圳特賣城見到D款 6X蚊 好淘寶feel
我知有D車內差電器係幾傷電
大家有冇推介??

同埋車Cam有冇邊隻好? budget 500左右...
我見屌米都有但真係唔想用大陸野...

TAOBAO 9買
買左個1開3

求車cam介紹too
有無邊隻好介紹

蟲國 不了

我知好多野都係蟲國做
但直接淘真係唔太接受到

認真
小米車cam 算抵玩

唉...
係咪4百幾蚊o個隻?

差電器大家有冇推薦

其實好現實
車用嘅野又要平又要咁上下quali喺得淘寶/小米etc
而且香港所謂網點/車用店鋪買到嘅野99%都喺淘寶淘返來再mark up 2-3倍昆你

車cam: Thinkware Q800Pro 配套幾好 有APP 有固定快相機提示
車cam 後備電: IROAD Power Pack Plus
胎壓感應: ZUS Smart Tire Safety Monitor
地墊: 3DMats 立體地氈

差機同車架就淘寶貨
差機有type-c QC 3.0

condom 必備

你想買咩pm 我。 我淘完開間ig shop, mark up 20% 再賣比你

買定個救車寶

我車cam盯盯拍x2 pro 暫時無問題
電話磁石吸
窗網

最緊要一樣 香港潮濕 一定要買吸濕 大笨象個啲幾個放車
如果唔係好易臭

牛魔王 Sony都有出

我用過幾隻都係淘寶 10份1價錢 功能一樣

樓豬玩野咩
又要平又唔用支那野
2手車傷乜9電呀
是撚但買啦

傷電話電呀...
我唔太在意傷唔傷車
咁你一句無就OK
我自己再adjust番個價錢
麻煩晒

新手同問 好似好多野要買 但又唔知買乜 有冇d咩汽車必備

上一句講完蟲國不了
依加又心思思?

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

車cam 手機架 差電線 呔壓計

電話架有冇邊款好用？之前買過一隻個吸盤啲膠會溶

唔關事
但有無邊間保險推介

我用緊target
貪佢夠方便

我都有揀呢間
上網填咗報價未有回覆

邊到做車牌平呀？